冇食過生命麵包仲係咪香港人？

我真係冇食過

點解講到件野好似代表香港人咁，明明勁多化學野食壞人，正常方包唔過兩日佢可以放足成個禮拜就知有問題。

無飲過維也奶都唔好講係香港人

都冇乜飲，唔飲豆奶，咁我唔係香港人了

當初啲人鬥氣心態，浪漫主義 形式主義

係超市摸上手成舊磚頭咁唔明點解件野可以生存咁耐

重新洗牌